前港大學生會會長 孫曉嵐 七一被改控暴動

入得立會都會改控暴動？

推

痴撚線 乜柒都暴動

打爛塊玻璃又暴動？

成個泛民拉哂

搞大佢

香港法例得番一條暴動罪

亂拋垃圾-->暴動罪成

孫曉嵐係獨派

一日香港班政治人物唔推動制裁刑事檢控專員梁卓然同釘班主控官牌
班人見迫害人有錢袋就只會一路做

仆街政府

另一位義士都一樣

乜鳩都暴動暴動暴動，屌你老母777

改左唔係難d入咩

然後成日班人仲係度嘈緊邊間黃店食人血

暴動個基本因素分好簡單
多人+破壞社會安寧

就算你唔係破壞者但同樣係（垃圾會）唔會有一般人入到去，咁就好難搞

佢擺明搞出名又認到嘅人先，入過去手足請注意人身安全

劉頴匡都被濫控
push

但係如果有片影到佢哋喺立會入面 唔係好難打得甩咩？
冇得話路過之類

利申 鳩估 法律盲

有d好明顯係極端化黎聊交嗌

屌你老母大波驊又濫告

一定要經濟攬炒先有得救

大栗子會依然扮盲無支持制裁DOJ, 無指出司法迫害

政府：無成本又可以玩野

考慮流亡，認真

希望天日多d人去法庭聲援

支共要抗爭者永不翻身

push

仲相信法律，考慮政治庇護，無話一定要去外國

咪又係要坐

咁要睇下控方指控邊度發生暴動
係立法會外圍定係會議廳

立法會外圍有暴動 ≠ 會議廳嘅人一定有參與暴動
咁可以跟住前排一齊入去㗎嘛

希望無事啦

希望極大部分都係熱狗啦

早排惡歌/黨安法就嘈屎家軍
都唔知係真on9定收左錢轉移視線

on撚99

佢地只會臣服武力

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

人地係美國平步青雲 唔洗你擔心

條條大路通羅馬，邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。

一日大律子會出於私利幫司法迫害,DOJ的迫害護航/扮盲
其實國際線手足好難通過國際遊說制裁香港法律界去救人

我出過N篇長文講呢方面
個個就覺得大律子會係手足選擇性唔理,當睇唔到

根本因為香港人的選擇係好難打

有同感

Yes 公安條例就係咁惡 完全唔make sense

希望打得甩

咁計王宗堯應該都改告暴動

鳩告

雖然我都想聽下 點樣認到人
係會議廳點暴動

弱鳩智政府

DLLMMMMMMMMMMMMMMM

亂告

港大, 咁就一世

當日圍立法會有幾萬人，以案例計，在場人士全部暴動

另外暴動基本元素係破壞社會安寧，當日同時有幾十萬人在附近遊行，商店冇關門，點論證社會安寧被破壞？

告得入之後好似全部都拎返出黎再告過暴動咁，港共

港大學生會都泛民

據了解，全部改控暴動

呢條撚樣當日除罩叫人留守
聽到都覺得on99

你希望佢打得甩不如屌大律師公會到今日都唔向國際出聲仲好

唉其實呢個時候唔應該再講太多

記者入左去告唔告埋暴動？

最難煩係班幫手律師 成班突然比佢改控罪 找證據，案例 玩撚死

律政司同黨委法官會夾埋抵貓尾唔比保釋
起碼要招一年半

而大律師會係唔出聲

屌你咩 記得你？邊能個記得梁天崎？
Condom la

點呀 係咪又想分化
你到底有冇了解過臺灣學運

算撚數啦死熱狗比你去美國咪又英文都講唔到兩句

Er⋯⋯I⋯⋯er

劉穎匡都改控暴動

仲有alternative charge，姐係最尾暴動吿唔入都可以入本身輕啲嗰條法侓淪為共匪工具

More to come, more to arrest. Their style. They don't care.

得罪講句 要計嘅話 全撚部黃店都係食緊人血饅頭架啦

All 暴動

本身最高坐三個月
求其認左佢可能坐兩星期就走得
港共今次真係政治檢控 搞鳩你一年半載

我開POST講過大律師會點縱容法官,DOJ害人去保護行業利益
結果一頁都唔過

平時我講警暴過千LIKE的

香港人有心扮盲唔屌大律師會係叫唔醒

你就撚樣
就係唔想衝立會變9衝先至要複製太陽花

魚蛋光明仔扔個水樽都坐七碌

梁天琦一早被拉上警車，成晚唔關佢事都罪成

垃圾政權 垃圾制度

我估係一魚兩食，DoJ驚輕d果條砌唔入，用條重d去砌，搏你認輕果條，重果條就留案唔告

反陳雲終被皇天擊殺
抵死

CLS

我琴日都有係其他post屌法律撚
班人駁唔到就唔答

可能夠料做所以改控

了解完又點
好彩無人聽佢講
唔係重多人畀人告暴動

反正動輒就告暴動坐十年
咁不如殺狗搞大佢
反正係咪都要坐咁耐

有人表示驚就得或者有人影到有破壞行為就係直接證據證明社會安寧被破壞

手推車我諗大家都記得

入立法會就告

狗宿運冰毒就唔撚告？

有料一早改控左暴動啦
志在哂你錢哂你時間

屌。。。。

班賤畜係味都鳩告 政治審判

你班友衝入去周圍爆，社會又靜左唔會太大反應，邊會唔告暴動

班人係扮盲回都唔回搏沉POST
根本係理虧的表現

香港人唔迫大律師會歸隊批評司法迫害
國際社會就無道德立場介入呢類政治案

其實香港人都有份棟9班後生仔

土共都已經唔驚歐美
大家執生

戰爭黎。

Base on 非法集結

又可以眾籌

第19條規定：「如任何參與……被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動（riot），而集結的人即屬集結暴動.....

A tough one.
Time for lawyer to help...

你以為港共做唔出？

依家咪鳩告緊
睇下好唔好彩打得甩
好似赴湯杜火咁 乜都無影到 就告最動

著草啦
等光復香港先返黎

心水清，至少每個月捐500以上俾612個d幫下手足都應該呀，500 x4000黃店 x12個月，講緊2千幾萬，消費者幫襯黃店，黃店回饋手足，一個經濟圈

Push

大律師公會soft到

UP

王宗堯未有消息

乜柒都暴動 屌你老母

政治迫害

宜家根本將所有非法集結既控罪改暴動，乜都告到最盡。赴湯杜火嗰單仲想交替控罪，入唔到暴動就入非法集結，完全係政治檢控，條律政狗仲話自己中立

咁幾個人入去破壞黃店 又唔係暴動？

撳錯負皮

唔知點解之前blk咗佢

中立

赴湯佢地3個應該都樂觀打得甩
差唔多所有證人都甩轆 官又屌到控方傻
但係其他人真係難講..

律政司真係仆街黎 無一個係無辜

大律師公會一日唔出聲
美國係好難有道德立場DEFINE成司法迫害
再通過大型救助異見者打擊中共

香港人咪又係扮傻
講幾多都無用

香港人寧願班後生死都唔願意迫大律師公會

又係你條考極政府工都考唔到嘅廢柴呀

Anita Wong 條撐警臭閪日日藉題發揮

仆街港共

dykes

中國式法律 定義蒙糊 佢覺得你係就係

認真，71既要走都一早走咗
留低既都預咗俾司法程序強奸+等坐

真係睇個官
睇運 好彩就打甩

如果認罪 應該會同之前判既一樣 6年量刑 認罪扣1/3 判4年
屌你老母咩 乜撚野都暴動

大律師公會用本基本法包住碌鳩打飛機啦

個官咪又係扮傻都係賤人
一堆唔比保釋坐一年

宣判無罪後,有份禁止保釋的垃圾法官唔需要問責

計平好彩走左

律政司都幾撚做得野
一定告得入既就唔告
呢d又咁積極改控罪

官驚美國制裁

真心 唔係個個都識咁多 law,
我地有咩可以做 迫下大律師公會？

doj前線好黃

乜撚嘢都係暴動 屌你老母

痴鳩線, 趕盡殺絕

訓醒未？暴動既定義本來就係隨佢地UP
睇個官心情係點ga ja而家仲要紅官當道
告唔入，d刑期又唔會落番去律政司到
佢地又唔會為呢d事ot
無成本嫁wor，何樂而不為

721幾百人呀屌你老母 告得幾個

又改控罪

首先要令香港人打破法治呢個觀念

出街 掉下垃圾 都可以暴動

你記唔記得當時咩情況呀
多數香港人都未升級，和勇無合一，警暴只係針對示威者唔關港豬事
黃營都大把人唔明白，唔理解，唔支持甚至屌哂鬼反對要衝入去
藍營好似終於搵到示威者破壞立法會＝暴徒嘅鐵證咁
果陣唔將件事當場昇華就等俾政府搶去話語權
成場運動一早散撚左啦
邊有得慢慢令更多中立嘅醒覺，和理非升級到勇武/和勇不分呀

打打下發現難入又改控罪

個面仲係度日鬧夜嘈 真係好煩

係 可唔可以講多啲

係分工
一班禁止保釋,因為班人DOJ文員, 野雞U出身無野怕
高級果班扮司法公正放人

還押果一年三個月連大律師都唔願意講人話屌法院

之後應該大把case全部改告暴動
200萬人全部暴動啦不如

話大陸屍會選擇沉默如同共犯

同當日夾飯民老鬼咪割席同一手法

乜都暴動 cls

呢家乜嘢都可以入暴動罪，遲下全部都用國安法嚟判，仲話要立埋23條...

大把入一入去都已經走咗，留低既都係經過深思熟慮，我地應該無條件支持佢地決定，而唔係呢個時候先勸走

我屌柒大律師會的文

和理非都告暴動

屌佢老母亂鳩咁告

暴動既定義佢白紙黑字有寫既
係佢地點樣砌到你合乎個定義姐

即刻有⋯

假波驊而家擺明就係想將個監獄當新疆集中營咁玩，橫掂入面啲柳狗都係自己人，慢慢洗晒你地啲腦

點解要拉b隊

仲告埋個攝記..,

教育程度 倫敦大學學院經濟統計學學士
母校 聖類斯中學（小學部）
聖若瑟小學
聖方濟各英文小學
英華書院

王宗堯
咁叻既人又要比人政治迫害
毅進仔就風流快活
唉

泛登仔仲叫人35+
大狀黨一粒聲都唔出

暴動罪係香港根本=支那嘅政治罪

而家好多時黑警想入條重罪會叫doj改，
Doj就跟佢指示，只要有料就做，唔理夠唔夠

？？邊度睇到？

依家好明顯入左去就告

立場姐姐呢？

國安法近了 有咁重判咁重

本案被告包括為藝人王宗堯（41歲）、網媒記者馬啟聰（30歲）、地盤工人沈鏡樂（24歲）、社運人士劉頴匡（26歲）、學生文家健（21歲）、城大學生會編委會攝影記者黃家豪（21歲）、廚師羅樂生（20歲）、車房工人周樂謙（30歲）、運輸工人何俊諺（22歲）、「佔旺女村長」畢慧芬（24歲）、港大學生會前會長孫曉嵐（24歲）及「畫家」潘浩超（32歲）共12人。

thx! Pinned

嗰日朝頭早阻唔到升旗
士氣極度低落
但係下晝遊行再加旁邊立法會
將成個運動救返

上晝同夜晚真係天同地

屌進入立會同打爛玻璃根本唔係同一班人

咩尻都告暴動，濫捕濫告

其他人傾緊移民 英國置業 好諷刺

攝記應該打得甩
其他 唉

討論呢啲非常無聊

大把手足等住大家救

stfu

大狀黨都算,政治味太重......出聲係需要,但好難成制裁證據

我又無要求多,我唔需要大律師會偏幫示威者
大律師會可以持平地寫WITNESS STATEMENT由代表拿過去美國告發DOJ同黨委法官

呢就我所知大律師會完全無做
連係本地傳媒指出香港存在系統性司法迫害都唔願意

寧告埋佢
佢都唔會番黎
告佢仲可以比美國出手

係，律政司嗰班敗類對香港嘅禍害，仲大過班黑狗

用返納稅人啲錢告完又告
交稅多既幾時出聲

正路係靠嚇多。

係立法會入面又點可能破壞到社會安寧？

如果咁都得所有泛民議員都可以告得。

寫完影響搵食
不過泛登仔講到班律師好高尚
義務打官司

佢應該有份啦，冇佢既話71同721唔會昇華到咁

呢啲傷人就最高刑罰三年
七一入立會班人冇傷害過人就最高刑罰十年
睇唔撚透

好明顯係專登揀今日先告

乜撚野叫影響社會安寧白紙黑字有無解釋比你聽？

佢就係屈你共犯

係外面就係，係入面就......

全部改控

無制約的極權政府

由上年到而家都係 次次「大日子」之前政府都有動作
但客觀效果每次都只係令市民更嬲

我就唔怕老實講
我外國護照,半台灣人

竟然監察司法迫害唔係本地法律界做而係我做
我做完仲比盲粉屌我分化,受到封殺

始終攬補攬告無成本呢個問題解決唔到都幾難行落去

佢就係想激嬲我地之後上街，佢地就不斷拉人拉到冇人出為止

應該係屈有人破壞垃圾會
所以就係暴動

好老實講，好大機會告得入

破壞社會安寧有三個要素

有人命傷亡或財物破捐就係

講撚左好多次架啦啲人唔理 係要嘈埋一份

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

立場姐姐都無比人拉

泛登唔屌得律師
雖然佢地解釋唔到點解大律師公會啞左
但影響搵食既國安法即刻衝出黎

唔係知道代價先做嫁咩

戇鳩，泛民嘅作用係用嚟維穩，點會拉

點解咁講？

屌咁呢個咪就係佢地要砌你話影響社會安寧囉

其實暴動果班都俾保釋，反而襲警攻擊性武器就唔俾。

熱狗收工la

佢個陣記者做嘢身分入去喎

乜撚嘢DOJ
omdb

屌

城大攝記同網媒記者都係做嘢

入面得堆柯南人

出埋呢d罐頭post 有乜撚野用。

公安條例本來廢除左 但後尾都係起臨時立法會復活

現場爆哂野 所有野爆片爛哂
好難唔係破壞社會安寧

唯一打既係要證明佢地有份破壞..但而家啲法官

畫家同村長

唔會冇人出
佢哋一定會用唔同手段逼你出，唔出嘅話就全部扣帽子。

宜家d法官你戴口罩都話認到你

咁finally咪即係任佢地up

呢段我每次聽到都喊

記者應該大機會沒事

其實法律上你出現就計

依啲有正當理由都還好

其實係

配合張曉明做嘢

而家港共想種族大清洗，為了消滅兩代人，以求政權千秋萬世，乜都做得出。
今日只係拉上街示威者，明日將所有香港人送去集中營，到時冇人知道有香港人嘅存在。

聽日1430東區裁判法院
希望大家得閒嘅話去聲援下

收官啦,見你地輸撚硬
梗係一隻一隻食晒你,剝光豬

我一定唔會唔記得當日發生左咩事 一切都唔會唔記得

好似話個攝記有參與之類

控方早前透露，另有三宗同類票控案件亦將於明日一併處理。

記者都比人告暴動 仲話尊重記者採訪自由

唔可以係香港接受庇護 一定要係美國本地先可以

何謂社會安寧？ 翻查資料， 要構成破壞社會安寧，必須“已作出或威脅會作出 某作為，而該作為傷害了一個人或在該人面前損毀 了其財物，或相當可能導致這種傷害或損毀，又或 者使某人害怕會有這種傷害或損毀”。

好general, 好容易就屈到入去 痴線

未必
如果港共諗住出記者發牌制度，就要順便告埋記者，並藉此放風有「黑記者」、「假記者」協助示威者破壞「社會安寧」，要「一視同仁、秉公辦理」，

其實一定要係個控罪果度入手
咁先可以幫到更加多既人

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

港共想搞記者發牌制度，就要連記者都要告。

玩回溯期呀

有乜唔可以？玩到追溯至1997年7月1日開始都仲得。

點為之有參與？

偷個麵包都告你暴動罪
孤星淚情節

網媒記者馬啟聰（30歲）

歷代主席張車頭相俾人打到跌左落黎
噴黑個抽氣扇

依兩單最有印象啦

重有而家只係香港方面告暴動，將來國安法一出，而「國安法院」又係中國嘅話，將來佢哋喺香港坐緊監都可以送中閉門審訊，萬一到國安法最高判刑係「死刑」而唔係「終身監禁」嘅話，最極端嘅情況就好似二戰時期，德國人民法院咁，以極快嘅效率將所有人全部判哂死刑，以作殺一儆百。

咁要拉埋立場姐姐了

暴動10年
危險駕駛導致他人死亡都唔洗10年

拉哂所有參加反送中運動嘅都仲得。
拉哂之後，就連冇參加嘅都要拉。

完全係啦
所以重點點證明個柯南人係 會長、藝人、匡、同埋連登巴打渣嘛

公民黨楊岳橋選擇視而不見

唔係齋攝影

連我都係熱狗😂

你係咪同熱狗爭女爭輸左 搞到唔順你意既人就覺得係熱狗？

下

dllm

唔係
要共同目的
之後刑罰又睇你角色輕重
但共同目的呢樣真係好難打甩
始終解釋唔到點解入左去立法會

街頭暴動罪都話可以解釋路過/遊完行走唔切之類

有同d人交流呀 有份搞d 物品
之類掛

所以松泰就無事？

可能有片影到

btw想借啲意問下有冇人知
蘋果fb同yt都冇咗7.1全部live嘅片
係咪佢哋自己del咗

係有片，如果打應該打認錯人之類？

佢係立法會出現好合理

尊重還尊重、告暴動還告暴動

支持手足！感謝無私奉獻！

有份參與 = 思想罪

鳩判案例 一個人非法集結

唔支持ISIS = 破壞社會安寧

結論: 亂拋垃圾可判暴動畫罪成

Sorry. cannot follow your reasoning. you are too advanced.

你同我都唔知DOJ有咩料, 其實好難講點做
而家就咁睇係主力靠傳媒片,
只要拍條友唔出黎證明係原片都仲可以打
但好大機會搵CCTVB啲片幫手

咪咁啦....

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

係呀
不過我唔使坐監

偽獨共派

偽港獨，umm，即係阿共

blocked
係窮啊屌你個閪
#188411

屌你老味食屎啦，支那狗
//The four are actor Gregory Wong, localist Ventus Lau, former Hong Kong University student leader Althea Suen and Brian Leung, a protester who removed his mask while reading out a statement in the Legco chamber on the night in question.//

屌你老味食屎啦，支那狗。
//The four are actor Gregory Wong, localist Ventus Lau, former Hong Kong University student leader Althea Suen and Brian Leung, a protester who removed his mask while reading out a statement in the Legco chamber on the night in question.//

垃圾會運作唔到同破壞社會安寧點扯上關係
垃圾會休會社會就會即刻不安寧?講唔通架嘛
垃圾會又唔係公眾人士可以入
社會安寧四隻字紅海咁闊
假設街上叫囂影響民居我當佢講得通

知好多間黃店都有做